恩哈路投曼聯惹武漢肺炎抽水言論

【Now Sports-體育】曼聯宣佈由中超上海申花借用曾效力屈福特的尼日利亞前鋒恩哈路，社交網絡上議論紛紛，其中部分網民竟以近月由中國蔓延至世界各地的武漢肺炎開玩笑「抽水」。

即使近年戰績滑落，曼聯始終是世界一級球會，在轉會市場每個動作都成為焦點，引來全球關注。今個冬季轉會窗剛結束，紅魔簽入般奴費蘭迪斯後再借用恩哈路（Odion Ighalo），無論是熱血魔迷抑或「反曼」，不少評論皆十分負面。在Twiiter，用戶@Lewanjoski表示：「由盧卡古變成恩哈路。絕望。」@GoatetaSZN亦指：「曼聯簽入恩哈路LOOOL 尼日利亞韋碧克。」

看似是利物浦球迷的@MercifulMatip則張貼以《（利物浦領隊）高普擔心人類的智商》為題的新聞截圖，諷刺紅魔會方這個簽人決定。

中超近年崛起，每當有歐洲聯賽球星轉投中超球會，社交網絡上的關鍵字都是錢。今次恩哈路選擇離開申花，重返英超，武漢肺炎（新型冠状病毒）的英文名稱Coronavirus卻成為了關鍵字。

@utd_Lewis留言，要求紅魔檢查確認恩哈路沒有感染武漢肺炎；更惡毒的留言來自@UtdSamm：「讓他傳染連加特吧。」

「帶他來到英格蘭要小心！他從中國來，要為武漢肺炎進行隔離，你必須戴口罩！Lol」—@crislooYNWA

「曼徹斯特出現武漢肺炎。」—@CFCTotal

「他完成隔離後，借用期都已經結束了。」—@LegendEskimoBoy

「為了阻止利物浦贏聯賽冠軍，曼聯無所不用其極。在轉會窗關閉日由中國買來恩哈路，以在英國散播武漢肺炎，令英超比賽暫停。非常好的計劃！」—@TrueUnitedRants

啲留言幾抵死

唔怕,狗隻唔會染到武肺

讓他傳染連加特吧

更惡毒的留言來自@UtdSamm：「讓他傳染連加特吧。」

陰間路

「讓他傳染連加特吧。」

真，點都阻唔到利狗

尼日利亞韋碧克

中超踢開假波識唔識踢英超